[突發] 2120黑警準備清場

2120，太子、旺角、深水埗警署、九龍公園、高鐵站防暴同時推進/出發。 #現場情況

即刻散！！！即刻散！！！即刻散！！！即刻散！！！

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

大量防暴狗出現

柯士典道 黑旗

點解仲要企定等畀狗打同拉